鍾意左個男仔 後來知佢有女朋友

我主動疏遠佢 淨係見面打招呼 我做得岩嗎

啱 做得好

你係男定女先
男就冇所謂啦

走啦 我唔啱你㗎

現實是這麼殘酷

絲

多謝你 雖然鍾意佢 但係知道冇機唔想哂時間係佢身上

得罪講句
閣下尊容動搖唔到個男仔

你好樂觀呀

唔好下下講樣啦 on9毒撚你要靠樣先溝到女個啲

試過 後來佢地分左手 佢搵返我 但我都同左第個一齊了

佢搵你個陣仲鍾唔鍾意佢？有時啲野就係咁

唔會反感先 不過做朋友好了

就算比你食到都唔會係好仔

起底先啦，又多個妄想症

若果他朝一日佢為你放棄自己女友，第日佢都會為第二個女仔放棄你

回頭是岸呀 真係唔好

我都係

得罪講句
你自己咪又係

好努力迫緊自己唔好覆佢wts，條撚樣都係瞞住我有女友

男嘅話可以點

你咁做啱架啦 冇謂諗咁多啦

咁你都知佢咩人啦 仲洗諗咩

冇架啦，如果知佢係故意暪住你，咁佢多數只係貪新鮮同你玩下，唔會認真，玩厭咗你就byebye
利申: 被暪同暪人嗰兩個角色都做過，依家就有報應啦

佢冇瞞我 我本身都知 但都係鍾意左佢

本身同個男仔有幾熟先？
我覺得做朋友 見到打個招呼就得
突然間疏遠會好怪

冇計啦咁 人地都唔鐘意你，又有男友，你唯有搵啲野分散自己祝自己快啲搵到下個啱嘅人

佢叫我保持朋友關係，但又會日日見到面 我想辭職

第一次，佢有個拍左好多年拖既男朋友，我同佢keep住傾計，一直等機會，下一個會唔會係自己。

第二次，佢主動同我講識左新男友，我講左句恭喜。
後來佢發現佢唔係好人，散左。佢又主動搵返我，我扮唔上心。

第三次，今次到我搵佢，佢開始敷衍我。
隔一排，見到佢已經同另一個一齊。

有無第四次？ 我已經唔想知啦

咁係難受嘅，但佢對你係咪都普通朋友咁先，我覺得你應該要去克服呢樣野，如果轉到第二間又出現多次呢個情況，咁又轉多次？ 唉屌我呢啲仲讀緊書嘅其實都冇咩資格向人說教

所有話好愛女朋友 但係又去對其他人表達好感嘅都係垃圾中嘅垃圾
你真係咁愛女朋友 你就應該忍耐啦 為咗自己一時間想要個慰寂拖一個人落水 你唔覺得自己好自私架咩 想食兩家茶禮又唔想負責任
大家唔好再做傻女啦 佢點都唔會愛你 唔會揀你架

識左唔係好耐 因為一見到就有feel 一開始我係主動搵佢傾偈 後來問佢同事先知佢有女朋友 就淨係見面打下招呼

試過 第二次我主動收手 唔想再做水泡

我果時都有 又係同個男仔同事黎
果時就避開佢眼神 答佢野都儘量冷淡 十個字以內最好
係好辛苦 但係要堅持住啊 直到你可以直視佢都唔心動 唔心痛為止
唔好心軟 如果唔係下場會更慘作為過來人的忠告

唉

因為佢慣咗個女仔係佢身邊
佢只係當你係刺激 係娛樂
就算你同佢幾夾 你地之間幾開心 幾滿足到對方都好
係佢生命中 佢早就認定佢女朋友會同佢走到最後
根本就冇諗過揀你

我都有諗過好多次 明明佢同我一齊仲開心 同我一齊先滿足到依家嘅佢 點解佢就係唔揀我
跟住我就發現 其實根本就冇揀我依個選項 我只係一個用黎填補佢同女朋友之間果個冇新鮮感嘅時間嘅玩具

點解 明明佢唔鐘意佢女朋友做嘅行為我通通都唔做，我冇佢嘅缺點，我之前仲相信大家仲讀緊書，點會個女朋友就成世呢，諗住自己有機架嘛

搞唔搞得成？

從佢有女朋友但係又比希望你嘅時候
佢已經唔諗住做你男朋友
我依家都等緊條仆街散 然後黑仔一世

最弊係避又避唔到佢
每次見到佢個心情都好複雜
每見一次又傾得埋左
我寧願唔見，咁就唔會再諗
可能呢啲唔係叫鍾意
而係新鮮感

佢仲同我講就快同女朋友分手 但我都做過呃人嗰個，知道自己好大機會根本唔會有結果，但同佢一齊真係好開心，讀書好有動力

真係避唔到
有交流就會覺得好難受
又會覺得自己又好似更鍾意佢

錯！個男仔等緊你

咁就好好享受同佢一齊嘅時間
我果時決定 我要鍾意佢 就要好好地鍾意佢 好好地享受同佢一齊嘅時間
就算第時冇好結果 起碼我可以諗返起嘅回憶都係有開心嘅 而唔係避黎避去嘅
加油啊絲打 我祝你早日唔鍾意佢 搵到個鍾意自己嘅

多謝你啊 日日返學都見到佢真係好開心，一齊周圍去，到時諗返起應該都會好開心 有時真係好犯賤，人地好鐘意你嗰陣，你可能會覺得嗰個人好煩好討厭，相反自己遇著一個好鐘意嘅人，佢一係就唔鐘意你，一係就係有女朋友，點解要咁對我啊

屌你老母

true
通常都會話自己同女友關係好差 就散

啱啱決定咗同個男仔斬纜，但點解個心會咁痛

命運弄人
其實我覺得有（過）女朋友嘅
比較識同女仔相處 對女仔表達好意 係睇中你先對你主動
所以通常好容易鍾意D有女朋友嘅

如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

垃圾
通常咁講同女朋友肯定感情唔差 起碼唔會分手

I know dat feel
但係真係 唔會有好結果架 走得好
趁條路未行得太遠 仆咗次街就返轉頭啦 唔好以為佢會黎扶起你一齊行落去

請善用起底功能

有女朋友,你就唔好搞佢啦 我冇女,搞我啦

請善用起底功能
就知樓豬係個假膠

好辛苦 翻學都無心機 留係屋企收埋自己

抖下可以啊 但係唔好抖太耐
逼自己出去玩下發洩下 唔係係屋企一定會亂諗野
等自己少D時間諗佢 慢慢去move on
一定可以搵到屬於你地嘅人 加油

起底

樓主幾歲

絲打做盛行？

你係咪我嚟

我冇女朋友見到你都掉頭走

留個tg轉地方傾啊

Same here
係咪同我嚟架？

琴日啱啱del咗tg down返